連登好多冷氣師

聽日七點遮打見！集氣送中共一程呀！

做到嘢的人唔會睇連登